瀧川ありさ討論區 (1)

瀧川 ありさ（Alisa Takigawa、1991年5月8日生）、日本女性唱作人。東京都出身。隸屬SME Records。

1ST單曲，七大罪ED《Season》於2015年1月14日獲得レコチョク單曲榜第一名。
於2015年獲得第30屆日本金唱片大賞新人賞。

Official Website:

Season

Sayonara no yukue

留名

佢既歌唔耐聽，season係幾好，但風格有小小單一。不過可以留意一下。

hi LiSA 改名啦

season好正，其他唔識

留名
咁快就加咗推

織部阿里沙

撳錯icon

Lm

主要都係輕快/抒情為主 有d似初出嘅YUI
不過覺得佢d歌冇乜記憶點 要聽多幾次先記得個chorus嘅rhythm
暫時覺得最正係終物語ED 之後就到season
新嗰首all out ed都唔錯

LiSA>Alisa>ELISA

色褪せない瞳
七影帝第二季ED都唔錯

不過都係Season好聽D

三推？

DD 吧

如果鍾意個歌手或者佢d歌就叫推既咁我都推好多個

買碟買到要挨面包

大愛撚

天醬上Alisa個radio

唔好比佢沉

LiSA>Aimer>Alisa
碟都買埋等五月一齊運

呢位巴打有品味呀

睇名都知

Aimer>garnidelia=鈴華yuko=alisa
Aimer隻best selection唔知買黑定白好

alisa afl 訪問

又加推

今次的動漫音樂會去到中段加了一個特別環節，就是多位動漫歌手來了一次Crossover的精彩舞台表演，例如ELISA和Alisa 唱出EGOIST的《Departures ~あなたにおくるアイの歌~》；MARiA和Luna唱了藍井艾露的《INNOCENCE》，以及眾女歌手們唱出中川翔子的《空色デイズ》，在新鮮感極強的新場地伊館進行是次Crossover，真的為在場動漫迷帶來現場驚喜。

平行時空?

咁都可以錯 個記者炒得啦

係咪新加坡有唱?

今個星期6先到新加坡

同埋去睇魚尾獅好似係上年afa嘅事
佢依家都未出發去新加坡

我睇到一舊雲 點解可以錯到咁

好PURE好TRUE

聽左少少佢個radio 發覺佢嘅笑聲好搞笑 好豪邁
佢上鷲崎健個節目嘅笑聲完全唔輸比鷲崎健 睇彈幕好似有人話佢笑聲鬼畜

抿嘴嗰下

兩隻一齊買

首夏の花幾好聽

佢同真野跳夏之花雙子舞

到左

其實我好鐘意首1991

終物語ed隻single嗰3首都好高質

係咪素顏黎

大親友黎 不過唔知點識

依隻CD 入面頭3首都係我常駐歌曲
睇黎入得過

高質po

啱啱搵到

裡面其他歌都幾耐聽 聽多幾次就會上癮
本lyrics仲有好多正相

呢d cd 香港d 鋪頭會唔會有得買？ 定係一定要amazon?

信和樓下可能有 但分分鐘賣得貴過amazon

有名你叫黑店
買碟真係夾單係AMAZON買好過

起碼10算

amazon依家個global shipping有冇人用過? 貴唔貴?

運費超平

咁快轉推

冇轉推

Afl個look真係勁靚
髮型 衣著同妝都世界級
Btw 望落去新加坡個場好似好過香港嗰個

係喎屌... amazon買cd個packing整到成個folder咁大
用佢7-9日個global shipping仲平過代運...中左伏添

港台2台

係咪4-5嗰個節目???

Tee空海闊

陣間聽先 撞正鐵血5點半先播 好波

又係小籠包 我成日以為香港著名嘅應該係蝦餃燒賣

同埋到依家我都唔明個夜景有咩咁好睇

夜景應該係隔離飯香姐
我地覺得SKYTREE夜景好睇但人地可能睇左成廿年覺得悶
小籠包好似唔係香港出產 但個個黎香港都一定提小籠包

好問題, 要問下有３級夜景鑑賞士資格嘅人

聽佢訪問佢對自己都真係幾嚴格 竟然唔鍾意自己平時講野嘅聲線

小籠包好似變左做neta黎講

黎香港就應該試下香港特色小食, 例如自選三餸撈麵
下次大家應該提下黎香港嘅聲優／歌手

呢啲粗野黎喳喎。
真心好食嘅極少

蝦餃 燒賣 叉燒包 手拉腸粉呢d咪有香港特色又擺到上大檯面
介紹呢d比佢地食

去返港台個網有

睇黎你冇去睇c3田所個場

唔知佢點睇香港呢d街邊小食

不過好笑還好笑 要推介比人係應該揀d好食d有特色d嘅
雖然三餸撈嗰個真係好好笑

佢同我老婆成日去街 仲係IG up 條扮貓貓片同打千秋片
勁正

佢兩個拍埋一齊個畫面真係賞心悅目 兩個都咁靚

真係好綺麗好少女好sweet

大西

不過我覺得香港夜景真係唔錯既 同東京有得比

搵到個文字版

啱使

愛屋及烏
講正都係summer of love同逃恥舞嗰兩段正

潘： 為什麼很多日本歌手到香港都會去吃小籠包？因為其實小籠包並不是香港的地道食物
瀧川： 因為X泰豐呀，好吃，好喜歡呀，那香港有甚麼地道食物？
潘： 茶餐廳、飲茶吃點心、蛋撻，很多很多
瀧川： 呀！點心！想吃呀……
鼎泰豐真係好成功
遊客去台灣同香港都係想食小籠包

好好奇佢聽乜中文歌

我都想知

照咁睇佢都想突破anisong嘅框框 可能係想好似aimer咁得閒唱下anisong得閒唱下jpop

aimer有oor加持先行到呢步
好難複製

aimer係12年嗰陣唔係已經有唱日劇OP ED喇咩 如果冇記錯嘅話

Alisa呢張相望錯鏡頭

可以留意下

hikaru都望錯

後面toku同其他band友都望錯哂

Aimer

Alisa遲d又同aimer共演???

你入黎做乜

扮貓貓夠pure夠true
我都係睇我老婆IG至識瀧川

我係睇娛樂台真野個post第一張圖先第一次見佢
之後live見到真人 瞬間戀愛

我覺得似阿蘭

未打完就撳錯回覆
同埋live一出黎好似YUI

一陣11:30有Alisa 個電台聽

係咪bayfm嗰個？

冇錯
我都係第一次聽

佢笑聲真係好正
睇返佢以前d radio原來佢係hello pro fans
難怪同真野咁fd

佢又係twitter話唔習慣自己把聲

佢講野好快

仲成日自high係度笑

唔係日本地區先播得嫁咩

用vpn＋radiko

用chrome掛hola好鬼疾
又費事比錢用收費vpn

之前afl冇拎poster
D staff肯比我自付運費寄返比我
好彩

完左仲睬你咁好？

嗰日我完左行到地鐵站先醒起要拎衝返去拎 d staff話應該入場前拎左先
然後我走去email個主辦方 佢話完場拎都冇問題
佢就話叫我比運費就寄返比我

叫佢寄多幾張啦

BTW我拎B區贈票入場 完場都唔好意思去問有冇得拎

佢要我影返飛尾比佢 佢都係跟飛數量寄 叫佢比多應該唔得

我都係抱住是旦問下嘅心態去email主辦方
估唔到佢會承認話係在場staff處理有誤會跟住仲幫我check哂郵政掛號同fedex嘅價錢問我prefer邊樣

間野公關ok喎

係 臨尾仲話希望遲d再係香港搞event
唔知係應酬說話定係真架呢

收到風話日本幾滿意今場

瀧川ありさ 嘅時候係幾好
估唔到Aimer 個度日方竟然唔投訴

係尻叫同影相姐 overall Aimer果part反應係好好

2018 再搞

#C3AFA Breaking News! Announcing a ground breaking partnership between SOZO (Organisers of Anime Festival Asia) and Sotsu (Organisers of C3 Events) to form a new chapter in the world of Japanese Pop Culture, forming “C3AFA” a brand new network event platform that will cover key cities in the Asian Pacific Region.

C3 AFA BANGKOK 2017
Sat 10 – Sun 11 June 2017
Royal Paragon Hall - Siam Paragon, Bangkok, Thailand

C3AFA JAKARTA 2017
Fri 18 ~ Sun 20 August 2017
JIEXPO Jakarta, Indonesia

C3AFA TOKYO 2017
Sat 26 ~ Sun 27 August 2017
Makuhari Messe, Japan

C3 AFA SINGAPORE 2017
Fri 24 ~ Sun 26 November 2017
Suntec Convention Center, Singapore

C3 AFA HONG KONG 2018
February 2018 (TBC)
Hong Kong Convention and Exhibition Centre, Hong Kong

C3 afa同c3有冇關係

好似有

其實係咪只係係c3入面live???

直程係果個C3同果個AFA

今年C3同AFA合作 唔係C3入面既LIVE

睇黎今次SOZO對香港呢站真係幾滿意
佢website個service region list本身得東南亞嗰邊
下年都一定要去 佢個公關令我對呢個主辦單位好滿意

最緊要係希望下年alisa再黎

呢個係日本戲院轉播返新加坡live???

[img]

係咪尖咀黎？

仲係香港？

應該係上兩個星期影 佢都去左新加坡一轉

銅鑼灣希慎道

又一齊出去玩

係 點解可以咁friend
莫非佢地係Les

仲要戴情侶介指

但係真野惠里菜已經有老公啦wo

但真野惠里菜冇老婆

竟然

今日收到afl嘅poster
主辦方話掛號平郵好平連錢都唔駛收我

關公咁平，抵玩啦

都係嘅 至少令到我好期待下年嘅C3AFA
Btw alisa好似幾like香港 返到去都出左幾次香港嘅post

推

冇咩話題講

又有一張相

都係同我老婆影架啦

今週から全国12ヶ所でのSpring Journey TOURがはじまります！わたしの音楽の真髄を伝えられる内容になっていますので、ぜひ足を運んでもらえたら嬉しいです。

✨瀧川ありさ1st recital live tour 2017 "Spring Journey"✨

日程_会場_開場/開演

■4⽉06⽇(⽊)LiveHouse浜松窓枠 (静岡)18:00/18:30
■4⽉07⽇(⾦)広島Live Juke (広島)18:00/18:30
■4⽉13⽇(⽊)⻑野ジャンクボックス (長野)18:00/18:30
■4⽉14⽇(⾦)新潟ジョイヤミーヤ (新潟)18:00/18:30
■4⽉20⽇(⽊)仙台darwin (宮城)18:00/18:30
■4⽉22⽇(⼟)札幌くう (北海道)17:00/17:30
■4⽉27⽇(⽊)神⼾VARIT (兵庫)18:00/18:30
■4⽉28⽇(⾦)京都ミューズホール (京都)18:00/18:30
■5⽉03⽇(水・祝)横浜O-SITE (神奈川)17:30/18:00
■5⽉06⽇(⼟)⻄川⼝Hearts (埼⽟)17:00/17:30
■5⽉13⽇(⼟)ohana café (⻑崎)17:00/17:30
■5⽉14⽇(⽇)福岡ROOMS (福岡)17:00/17:30

料金：全公演 ¥税込3,000�※入場時別途ドリンク代必要�※整理番号付き�※6歳以上チケット必要

想睇

有時間都冇多餘錢去

有錢冇時間去

個live開始左啦 twitter最新嗰兩張感謝片好靚女

pish
你地班DD咁快又轉推?

等新歌

走晒

啱啱睇左佢IG 開live

冇咩討論話題
又冇新歌 又冇得去睇live
得閒都係上ig同twitter睇下佢d post

昨晚alisa係IG開直播
把聲真係她掂，加入左佢既FAN CLUB

佢係咁拎住啲貓公仔係到笑
佢英文都ok

琴日MISS左
有冇講下次幾時直播

真係好卡哇伊
仲份埋比卡超叫
佢英文已經勁過好多日本人

係 起碼溝通到
係咁對住啲貓公仔傻笑

屌 miss左
入到去已經完左

佢已經開得好耐下

開左都差唔多20分鐘，Alisa逐隻貓逐隻貓介紹

係咪最快要等下年C3佢先黎香港?

佢單飛號召力應該仲未夠

有唔少歌手都有黎香港開mini concert，
只不過佢人氣仲未夠，儲返咁上下年資就OK
加上Alisa對香港既印象都幾好，此日不遠矣

至少幾年後